新買嘅動森主機刮花咗....

買左幾日 放咗落個dock度兩次就刮花兩大條痕
都唔知點解會刮花
心很痛 痛過刮到自己
想問下有冇咩方法可以防止個機背刮花
套殻又放唔入個dock度
又冇透明mon貼貼背面
癲到想買過個背殻換一個 接受唔到咁靚既背花左

各位巴絲真係要小心啲放落dock 唔好刮花個背

玩得就預左花啦
兩千蚊野驚依樣個樣
遊戲機黎架咋

上網求其買張防刮背貼都可以啦，又多款俾你揀

都唔明買限定又驚玩到刮花做乜

差d以為部機鑲金

頭幾日係鍚機d
我明
玩多幾日就唔理架啦

On9
你又唔會睇到

樓主你遲d買咗自己嘅屋
會唔會又好驚幅牆花？

買多部用黎擺
花左呢部就拎殷黎用

想問下你買部機翻嚟，係玩部機定玩啲game

因為咩都冇
所以咩都整花到

過一個月返嚟睇返個post你就會覺得自己有啲on9

小學生呀? 花咗咪買過部囉

啱啊啱啊 快啲鬧醒我 我都覺得自己好on9

今天不小心把心愛的主機刮花了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現刮花了的機身
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去準備去開post
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
刮花了的機身
是我今天看過最美好的東西
而那主機刮到的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

新機花左心痛上黎問解決方法好正常啫，何況佢係特別版機

樓主買條type c 延長線啦，咁就唔駛插落個dock 度啦

買2部是常識， 1部玩1部儲

又唔係花左個mon

個大仔啦,唔好喊
部機少少花好小事

Thanks 巴打
即刻去買

我覺得俾其他野整花多，未聽過個dock 會刮花部機

一個禮拜到啦
到時直接扔落張床到

on9,特別版主機拎黎儲架
邊有人拎黎玩
玩梗係拎普通機

我都覺 入面都冇尖嘅位 不過上網睇有人話係 平時都帶套玩

你又啱

頂係喎 我蠢咗

你插入dock玩一樣會花

利申：舊版機花到冇所謂

真
首日機俾我打到機身揸手位由磨砂變光面

又啱 都預咗花

好誇張喎

唔想再花就買張透明膠貼痴住後面啦

手提機，淨係錫住個mon就得啦，機身用到戰損feel仲正

第一次買電子產品?

買個代用dock 有款好似display 座咁

好啊thanks

又啱！

上網睇下先 thanks

之前買寵物小精靈主機，玩到第二日已經唔小心整花左個機背同撞花左個手制

但用5秒左右諗通咗

無所謂啦
呢件電子垃圾玩唔夠半年就放係到架啦

做乜撚嘢？小朋友

中意上貼吧... 係咪要批鬥?

屌你老母樓豬上貼吧？

唔用套祼機係咁㗎啦

人地就係貪個display先買個版本

我屌撚爆你
叫你小撚心d架啦
而家花撚左啦 點算呀
你對唔對撚得住買唔到既巴絲打呀
買得到就要有責任心好好保管
唔撚夠一個星期就花 証明你無資格再玩switch

屌你個on9仔 個肺花左先再講啦

我都明白你嘅感受一開始我都係咁,自從刮花左之後就冇咗呢種感覺

驚花放入夾萬咪撚攞出嚟玩囉